要是回去 沒有止痛淚水

拿來長島冰茶換我半晚安睡

00後？

你老豆蓋清入緊來推po

十年後或現在失去 反正到最尾也革命

收嗲

大約一個星期後先會入嚟

[img]圖片網址[/img]

喺連登唱楊干嬋咁玩命

拿來瓏狗A0伴你永遠安睡

A09 daddy

又入

而家夜媽媽兩父子飲啖酒吹下水啦

止痛藥水

自